對於今次係討論區發生既事件 我覺得極度憤怒(極度憤怒)

冒認我既人目的好明顯
就係想我名譽掃地(名譽掃地)

已經報警備案

無人想知

who r u

大寶哥💪

我亦都係呢到向所有受到由該人發出既挑釁性言論
而受影響既人作出致歉

樓主紅毛仔

你係邊個
點解你會知

樓豬甘出名係人都知啦

含撚啦爛袋獸！！